
                      Cualquiera podría pensar que es una adaptación de un vídeo juego, porque tiene escenas de un auténtico vídeo juego.
La peli no aporta nada nuevo, pero si te gusta la acción, los tiros, las explosiones y algún golpe de humor irónico, es tú película.
        
            